97 前出世， 無BNO 點算。

屋企人都無申請過

有都無撚用啦

無BNO 係一個客觀事實而唔係一個問題
咁你想要咩回覆

Bno冇用

屌老母啦

窮人生仔。。。。。

屋企人有都無用,何況無

幫手打我哋bno戰線，我哋一向爭取bno後代都要承繼英籍同恢復居英權

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

『點算』呢兩個字會令到成句變左問題ge。

點-> 怎樣
算-> 計算/計劃

意味住佢想問喺冇BNO 呢個 situation 底下，下一步步應該點做。不過答案都係，冇ar,等死lor!?

搭洗頭艇 唔駛bno

咁佢點解唔話 無bno 點算 要標明97前
咪就係因為佢想英國佬俾97前無登記嘅人都有囉

算吧啦 bno有咩用

你去到外國可以做咩？

有都乜撚野用英國佬果張垃圾咩用處都冇咁濟

返大陸囉

除褲比洋腸屌菊花

BNO真心冇用, 澳門人本葡國護照先係真護照

可以幫手爭取恢復有得申請，for 1997前出生人士

仲信英國佬？

推

有都無用

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

你是中国人呀

當你97 出世都23 歲做左2 年野。

當每月搵50k 做下投資手頭上最少都有1球.

去下馬拉/台灣應該都ok